求7K左右砌機list

求7K左右砌機list 希望玩到ROG底板同ROG RTX2060 Display Card。
其他配件夠用就夠

7k要信仰不如買部rog phone 2算啦

rog d野都係overprice，7k budget要有2件rog，其他要縮唔少，第時你想升級要換好多野。

我係聽人講話rog系列啲散熱好先想買

吓..

其實間間廠都係差個一兩%
你2060+mid tower邊個廠都唔會熱得去邊啦

感謝大佬指點。想問7k筆直夠唔夠玩RTX 2060 嘅list? 同埋睇左好多分析講1660Ti係咪都唔錯？ 問題比較多

咁你最終目的係咩先?
玩LOL?

原來係咁，因為新手第一次砌機唔係好識野。

ROG喺信仰

光影

目標係玩到division 2, pubg呢類game。

加多少少8000啦
3600x加2060

個list大約係點

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS ROG STRIX B450-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,320

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

總計: $7,396
樓上全部含撚 都唔明白信仰嘅價值
rog卡係ok嘅 但低階rog板真係唔多得 願意俾多幾百上super

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110
1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730
1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$599
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$2,899
1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399
1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399
總計: $6,635

點睇

SSD轉1TB
牛轉fsp raider 550w 銀牌同足火啲
但7k突少少

呢個list係細機箱?

7k唔洗
但display card咩黎，我鄉下仔唔識野

II

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$599

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$970

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x COOLER MASTER V750 (FULLY MODULAR 全模組化設計)750w
價錢：$899

1 x AeroCool Tor Tempered Glass ARGB ATX
價錢：$399

總計: $7531
我自己禁禁左張咁既LIST

8GB
爛牛
細板
咪玩

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,899

1 x ASRock B450 Pro4 ATX
價錢：$680

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$799

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$540

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Seasonic M12II EVO 620W 80 Plus Bronze Full Modular
價錢：$599

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass ARGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

總計: $8,045

Display card說幾間廠都差唔多..

會有啲問題
599仲銅牛不如tt gf1 650w 650抵玩
3600x 冇3600抵玩 再加隻low profile cooler 4舊都就夠轉3700x了
同Storage太細了

上面